今晚冇準備既唔該番屋企

被裝修既人，已課重金刀手，出名刻薄既零售業係傍晚時分居然叫員工急撒，唔係想嚇大家，我唔係咩散水撚休息撚，只係唔想發生手足被殺，你地要知，只要死既係示威者，案件一律係冇可疑，同埋突然唔夠人手維持治安，所以今晚全部留係安全地方，一係要做好準備（防具、武器），二係唔好撚俾藉口話唔夠人手維持秩序，見到麻煩Forward出去，唔好再無目的係條街度，唔好以為自己心態已經夠好，當殺到埋黎時，你永遠比你想像中冇咁冷靜，我都好想報仇，但一黎本身大家既條件已經唔公平（打番轉頭你俾人拉，唔夠人打死左冇仇報），二黎人地陰濕我地要比佢地更陰濕，佢地識玩奇襲我地唔識咩？我地只要製作名單詳細紀錄，安排手足踩線，相信天網恢恢 疏而不漏，啲仆街黑社會身邊都一定有有良心既香港人，會督灰。記住，我地要升級除左武力，戰略都好重要。依家唔係鬥人多，係鬥陰濕鬥狠，你多人過對方，人地識走，最多俾人打傷幾下，仲未計啲仆街左膠出黎阻住，左膠冇辦法阻止，因為人係驚同緊張既情況底下，就會將惻隱心放大。仲有人多會容易製造恐慌，會造成大逃亡。呢個係長期既鬥爭，升級你既肉體，多啲傾戰略，唔好再做埋啲On9野，識時達務者為俊傑，講左好多廢話，祝各位武運昌隆！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

幫推

分段好唔好？

梳，用緊手提開Post

上水都係，啲藥房佬嬲到癲左，你以為日光日白當街當行斬你好出奇呀？

人地周圍搵人斬，你老母臭西又咁撚叻仲留係條街度，以為自己見唔到就好安全？一街都係愛支狗同廢老，以為得你有情報群？以為得你識踩線？人地影完你再慢慢部署埋逃走路線呀，唔好出左事先黎話好嬲好嬲，可唔撚可以係出事前諗多幾步，做足心理準備迎接將會發生既事。同路人係多，但你要記住唔係個個都會出手幫你，驚係人類既本能，好多人做到無畏無懼要受好多訓練，唔係叫兩句口號就得，唔該，希望見到既認真諗諗呢個Game跟住落黎點玩

我覺得可以睇定 d先
如果放下風我哋就走咁點得

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?

咁你答我，如果係假消息撒退左既壞處係？唔撒既壞處係？純粹討論，我只係唔想再出現無謂既傷亡。我地可唔可以叻番次，唔好咁被動！次次都要等人黎偷襲，可唔可以俾啲部署，臨場既決定往往就因為高漲既士氣個心雄哂而失去合理性。

今日上水打女仔個扎鐵佬原來住鑽石山

拿，我搵呢個做例，你地會點樣安排？純討論，有地址，要唔要同佢屋企人開心Share?有冇人住佢果棟樓請佢屋企人飲雞尾酒？

唔係散水主義
敵進我退

利申9up
呢幾間大學係目前階段值得守既地方，例如可以相對比街頭更易製造/提供資源﹑地理位置優勢﹑戰略配套等，暫時將會係長期打既地方黎。唔撤既話就仲可以維持戰略，擴大據點帶黎既優勢，好似 walking dead咁建立自己既保護區，甚至係擴大佔領地方到附近重要交通據點癱瘓經濟。據點其實可以 water式咁轉，但 so far少資源可以善用，比人包抄既時侯，連守都守唔住既時侯，又點擴大範圍？咁咪試下呢個方法，但大家千祈唔好使用暴力呀